［外國文宣］於何君堯英國母校Anglia Ruskin University發現大字報

好波

721宣言

條片只有3000views
但留言勁多5毛 某程度證明有用
（排序較新至舊 你會發現多得過份）

大家幫手留言 引啲5毛一齊推上Youtube熱門

歡迎轉發及引用推Post

[西班牙文宣組]

識西班文既朋友入黎

Push

推

好波